波子哥哥都表態了

明天的香港有更重要的事發生
以後唔反波子哥哥了 希望波子哥哥教識新一代 香港最值得守護嘅嘢 唔係淨係識玩手機 不理身邊嘅事物
6月16號 不撤 不散

推 00後要企出嚟

全部有訂閱波子哥哥嘅聽日都要上街

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

支持

達狗表態未？

達狗話有密切關注

連一眾連登仔最反感既波子都......

真係大和解

达哥呢

大j , 波子哥哥 , 比比鳥

以後唔反了 起碼都可以話到比00後咩事要關注

佢講到咁撚隱晦
咪又係想食兩家茶禮

比波子哥哥帶翻個頭盔啦

敵人嘅敵人就係朋友

咁同屎萊姆有咩分別
影下黑白相就扮有去又唔敢講
仲要靠其他utuber留言講佢幫手買物資

咁起碼都叫有表過態
你見其他個啲聲都冇出過
總之係呢件事上佢地都算有啲宣傳作用
利申翻非打手

依家死人啦, 達仔都係唔會出聲

頂多出多張中立中立中立中立中立中立中立中立

個個都係貼張圖當做左野架啦

达狗真係死撚左去啦，之前班达迷唔係好撚砌得，三毛五毛咁屌人既咩？死尻曬去邊？出黎搶口啦！屌你老母

推到波子哥哥出反送中片
到時啲00後一定撐爆
全城大和解

好過达狗小小

算鳩數啦 仲提啲過氣人物把咩

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝

係囉，貼張圖都當你做左野咖啦，咁連張圖都唔撚肯貼，即係扮下野都費事，真心奶共狗啦

提嚟都晒氣
最緊要 聽日230要出嚟呀 香港人

搏唔到

推

哈利路亞

睇完都唔知佢撐邊邊
最尾句母親

佢衰過唔表態叫達狗都侮辱緊隻狗。

係咪嗰個慈母
利申 尻估

如果波子哥哥可以講多少少呢件事
我諗唔會咁多00後柒下柒下
因為我見真係好多細路睇佢

其實睇波子嗰應該01後
頂多07-09

都好過冇

屌邊撚個波仔 以為波子有個家姐

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

最尾個句可以係撐Carrie Lam

賺緊人仔 條hihi
真係日久見人心
垃圾狗

啲分化撚又開始gut個龜頭出嚟

真心
69遊行果陣見到兩個細路一路行一路講笑波子

果刻覺得笑波子係教育緊下一代
同佢嘅影響力唔講得少
respect

依家網絡嘅影響對新一代真係好大

佢應該係講緊香港媽媽反送中集氣大會
唔係個柒婆

達哥一早罷左台啦

we connect

林鄭

講到咁隱晦不如唔好講？
616 維園
有幾難講？

我唔特別中意佢，但有睇佢ig story
佢出story都密，係多字叫人上街同埋據知佢有發夢落現場
利申，真係唔係佢fans

上面都有清講咗 有講好過冇講
唔好分化先 最緊要大家都要出嚟

屌我都自膠以為波仔，拜拜出返去

唔通佢會而家轉呔咩
兩頭唔到岸
好SAD

邊撚個波仔 食得個個？

阿爺係小氣過連登仔，佢地唔驚遲下比人抄家？

嘩屌你老 呢鋪真係大和解大團圓bbq

好隱晦想點，係就光明正大咁講

Tbb標準結局
林奠實現競選承諾
令港人同行

出聲你地咪又會話佢抽水

劉馬車除外

屌 呢個就咪撚講

算啦
反正我地本來一定唔睇佢拍啲低能片
但係佢戴住個頭盔都算有表態
可以影響好多00後
今次反少一次啦

呢條友死不足惜

一單還一單

佢同大J一早有出片屌政府架啊

其實佢啲fans明唔明佢講咩先
更重要的事
我唔會分化
只係唔想大家比啲人求其9up當洗白
不過算
我關注既只有聽日

點解達哥會咁 今次pr真係0分...

我尊重企出黎GA人
更尊敬靠觀眾/群眾維生 都肯企出黎GA人

Ok g持 Focus

笑波子之前都出個幾次片講政治啦

我波

迖狗7宗罪
1.出賣back佬
2.中資公司
3.賣支那game 廣告
4.用殘體
5.唔表態
6.香港危急時機仲去e3
7.補飛hea 鳩兄弟

波子好耶

佢至少係個真香港人

2-7就真，慢慢屌都得
但係Backup佬就收皮啦

係人係鬼
一鋪睇清楚
達哥馬車

多謝你！

連基督徒、媽媽群都出黎集會公開發聲，香港班youtuber/kol 呢？

香港最需要班KOL既時候，佢地就唔出黎。淨係放下story講支持就攞光環!
對唔對住612班義示!!! 食胡椒噴霧、食催淚彈、什至係食子彈呀！！！！
自己係冷氣房share下，就話自己係支持香港，你哋班垃圾收唔收恥呀？

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

達哥點7都好 都唔好再幫backup 佬條垃圾洗底

推 港難當前

好想达狗再開台 想知一個人可唔可以承受咁大既怨氣 連登仔依家既怨氣基本上都無處可泄 同黑警同一陣線既达狗究竟承唔承受得到

达狗怕了 無限期收皮

叫佢死撚左去啦

牙波係波子哥哥真身？

达狗無資格叫自己做香港人

波子哥哥係多細路fans
但都冇點灌輸錯誤message 算係咁啦

正如你中學時唔會屌閃電/至net/放學icu 啲主持on9啦

洗底時間
邊個平時黑人憎既好出黎洗底

同氣連枝

印象佢係單親家庭 所以呢句應該冇弦外之音

一直都撐波子哥哥

希望波子哥哥可以拍條片同班小學生講解下反送中條例 講下呢個社會發生緊咩事

密切關注人民幣

波子哥哥應該可以影響到唔少細路

呢個真

去左e3啦返黎出返個益你含再賣多幾個廣告